（吹大雞）香港人啊！！可唔可以試下幾日以上的遊行啊？

香港人啊！！
可唔可以搵一個星期吹大雞，
學外國咁連續幾日，甚至過一星期的大遊行啊？？
次次一入夜就拿拿臨趕返屋企，
而家驚謊仲要幾乎一開波就清人，
你叫之後D大遊行仲點叫人走出來啊？
所以如果大家心志堅定，
就不如一齊擇一個日子，長時間留守有冇得諗？
最少三日，幾十萬人，
再係遊行完咗第二日繼續返工，根本就是冇用⋯⋯
認同請推

延伸閱讀：
1）智利反政府示威

2）黎巴嫩反政府示威

衝呀我認同呀

支持日日行，絕對唔支持留守，留守根本就on9

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

度度國情唔同
無工會，手停口停

罷工?不了

點防止黑警大量捉人先？
如果係聖誕節開始，同你一齊瞓一個禮拜街又點話

利申：學生

你仲講遊行?唔會批你合法，警驅散你又點?

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

就算合法 佢都會驅散你
所以有冇反對通知書都冇意義

啱啊
仲遊行? 但唔遊行仲可以點?
摺紙? 唱歌?
我提出就係遊行要升級
唔只一日 係連續

至於驅散你又點?

係
應該無可避免有人被拉 被驅散
但如果我地咁都唔散
人人不斷出來
連續幾天 就可以證明到民意

你現實D，唔再係2014年，放完TEAR GAS你滅完煙再聚就無事，而家係槍棍時代啦朋友，你唔走就槍同棍，水炮車，是但中一樣你都入醫院，點唔散?你諗住搵班死士係度坐任人打?只怕而家唔會有人啋你。

唔同意樓主
一來冇工會搞罷工
二來政府到時玩消耗戰變2014
不了
遊擊戰先係主要手段